其實羅志祥同鴨有咩分別？

羅志祥簽唱會過往依循「三拍五抱」模式，買三張唱片的粉絲可以跟羅志祥拍照、買五張的粉絲可以跟羅志祥擁抱，曾有瘋狂歌迷為了要「抱9次」砸錢買45張唱片。不過，羅志祥的經紀公司「天地合娛樂製作有限公司」（下稱「天地合娛樂」）決定2015年將取消這項活動，在臉書上公告接下來的宣傳和簽名會活動的遊戲規則，不再沿用舊型態，有歌迷問是否可以跟羅志祥合照，也都是得到同樣「不再沿用舊型態」的回答，讓許多粉絲難過直喊「可不可以不要取消！」。[27] 然而，同年11月6日羅志祥在臉書上發文，透露剛接獲好消息，表示新專輯《真人秀？》預購成績相當好、大賣5萬張，除了感謝粉絲的支持，還針對即將舉辦簽名會而引起的爭議，大方做出回應：「大家這麼支持我，如果再不重視你們的需求，真的太對不起你們了。」承諾會向公司爭取以往的福利，並喊：「只要你們開心，不管別人怎麼說我罵我，我都願意做！」暖心舉動引來大批粉絲大讚「超感動！」。[28] 另外，經紀人陳鎮川透露行銷方式將改變，也就是取消「三拍五抱」的行銷方式，強調歌迷還是有機會跟小豬拍照，只是不再以張數當規則。[29] 但這項「所謂的福利」卻引起爭議，因為羅志祥的唱片幾乎都會一再改版，《獨一無二》甚至改版達六次之譜，粉絲為了合照或抱抱，就得再花錢買專輯，對於粉絲來說是不小的負擔，本來經紀公司已經打算取消這項制度。[30]，一度取消之前簽唱會的「3拍5抱」傳統，但最後羅志祥以「替粉絲們爭取福利」的理由，重新回到「三拍五抱」傳統。[31] 對此，陳沂在臉書寫下：「夠了，我真的好想聊這個喔～講得好像多委屈，都是不忍心讓歌迷失望，所以要對抗公司爭取恢復『三張合照、五張抱抱』！？如果你真的像自己講的那麼愛歌迷的話，那應該只要有來簽名會，都可以拍照跟抱抱啊！三拍五抱根本就是用肉體來斂財，亞洲空幹王想祥這種行徑跟賣淫小模有什麼兩樣？」[32] 直率敢言的猛烈砲火，引發網友和歌迷熱論。[33]

小豬

即刻射

瘋狂屌西

自己射